就嚟五個月喇唔該 頂你個肺

呢場運動就嚟五個月喇
死咗好多人呀
周同學墜樓到依家都唔知醒唔醒到呀
咁多位香港人
已經有咁多位手足作出犧牲
我哋呢啲仲未有事嘅係咪應該要出返淡氣呀
至少聽日戴個口罩呀
唔好忘記佢哋喇
佢哋連命都交上
乜我哋連戴一個殺傷力都冇嘅口罩都唔肯咩？

光復香港 時代革命

推呀

推呀屌你老母

P牌推乜9

推呀頂你個肺

食屎啦推呀

我都係想俾多啲人睇到啫
就算我係P牌都好

我意思係P牌係推唔到Post

okok 幫手推

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

P牌仔

聽日口罩相見

約定咁多位